我正式宣布巴打羅家藤鷹係連登首席撚狗大師

無成本，又可以撚狗，點解唔做

大師請受小弟一拜

羅家藤鷹

有一隻1000蚊狗俾咗負皮，出嚟講兩句啦

[黑色五毛警報]見到呢個post可以過千正評，證明連登仔又被五毛擺佈

以上呢個先係撚連登仔大師
一條五毛呃左2000正評

講多次先, 我真係愛国愛港架, 吾支持港獨, 但尋日受到太嚴密嘅監控
Btw蘋果出左動新聞

吾=我
我支持港獨

簡直天才

有3隻

嘩你好醒

Post佢地樣出黎喇
咁愛國 比習習睇下 加官晉爵